原來龜都怕食辣

辣到跳樓

真係弱撚智

叫條仆街仔自己咬啦

渣ga

調味

虐龜無人理

變態

如果係貓狗 呢個post已經推到2

痴線 唔覺得好笑

欺騙龜頭 欺騙隻龜對你既忠誠